［正視聽］黃big雲合照時係有做5.1手勢㗎！唔好斷章取義

唔鍾意黃big雲一件事，
但應該要有求真精神
見有巴打開post cap咗01張相，全體泛民議員舉起5.1手勢，但嗰張相剛好黃big雲垂低手

不過，睇返新聞片段，黃big雲係有做手勢嘅

唔該兒登仔做下FC，唔好再上晒腦，斷章取義啦

利申：覺得黃big雲係廢

全體立法會議員在最後一次會議後拍攝大合照

斷章取義，錯就要認

推
望翻直播其實係佢提議

無錯，係就係，唔係就唔係

炒車添

TUI

唔鍾意一個人係一件事
但唔好誣捏人地囉
咁同藍絲話林卓廷7.21帶黑衫人入元朗撩事鬥非，有乜分別？

各種手法攻擊黃營

尋日果隻相記者特登揀？
我就唔信你剩係影得一張

就算真係唔做手勢，都唔係咩咁大件事

反應太慢？

01不意外

rthk有心陰黃碧雲

碧雲姨，廢，但最後都有扮衝，無恃住自己大黨而唔參加初選，到真係選衰左又肯認數，仲有風度地祝福同支持贏佢寸佢個d對手，仲想點？

由佢功成身退啦。

Respect

專登啦，估唔到有兒登仔上當

肯認數都算係咁

推

所以唔競逐連任

個晚大把人以小人之心 度君子之腹，買佢反口

我都唔like佢
但是其是非其非

lm

小心五毛扮兩面極端互屌

幫big雲平反

Fake news 死全家

是其是，非其非

要做大黃營，唔係要鬥黃，

出35最佳人選， 雲唔係眾望人選，

亂世下，我地需要係武將，唔係文官。

但唔可以話文官一事冇成。

Push

走在最前

其實...就算冇做又點...

咁都好屌
佢都好有風度退左初選 算啦

文宣唔做,行動唔推,鍵戰都懶....

一邊搵埋d雞毛蒜皮野內鬥
一邊等移民/國際制裁做freerider
坐緊嘅手足見到你班人咁爭氣一定好欣慰

炒車果然係連登既style

無乜點，咪就係被鬥黃嘅人binc囉

所以要出post正視聽

Respect big cloud

其實估都估到，垃圾01都信

垃圾01喎

我有做文宣，有推post，有去法院聲援
各有各做，但郁啲就搵黃碧雲binC做法唔理想

好過好多人啦

🌭🌭？

算係咁啦

推 平反

最緊要認錯

啲共諜唔撚提啦，民建聯黎。其實我哋應該搵啲大叔素人黎界鳩民建聯票。

扮深紅瘋狂加速師就最岩

屌你老母，怕咩人制裁

*分裂

點搵？

屈佢就唔啱嘅

連登精神：炒車都要死雞撐飯蓋lol
利申補選已經投天琦

推你

做唔做咩手勢有乜撚咁重要
呢啲on9野就走去理
白鴿賣港咁多年就土共最高興

碧雲係有進步嘅 為咗選舉但都係唔會投佢. 亦都冇得投佢

雲B

煩唔撚煩
做唔做手勢都係度講一餐

所以我唔係講緊樓豬你
講緊班日日搵omdb,big雲binC就當抗爭嘅人

其實每一個想參選嘅候選人做嘅每一件事都可以用「為咗選舉」概括，完全係誅心嘅廢話

炒車

Big雲都講咗唔選
再追擊已經無意義

總之民主黨同舊海鮮係兩大死罪嘛。
佢中哂兩樣。。。不過炒哂車啦。

幅圖立場出嫁 睇番原po啦

01都係呢張

來日想打妖怪
先要做人去
首先祝你心理愉快

咁要比人知道番
唔想佢選一件事都要對佢公平

炒車仲咁多人推

身邊有冇低調黃絲？叫佢扮藍參選。之後再籌番啲參選金佢

有份指責佢嘅人
都係批鬥 鬥黃

唔該 香港人 記住點樣
Be humble

敵人喺對面
唔係任何一個外國勢力
更加唔係任何一個同路人

算啦，佢尊重初選賽果

都講咗唔出選.
雖然覺得佢垃圾
但都識得退落嚟 都值得尊重.

佢係黃 可惜 真係老啦 無左GUTS
西九果度超資又投支持

先Be Humble，後學FC

正視聽

老電池就算吧啦

最緊要fact check

人地都退左選，你班連登仔仲係咁狙擊人 先不論佢往績，連big雲知要大局行先，而連登仲係到日日鬥黃/批鬥

一張相就大造文章
仲要唔FC

Respect

佢只係早咗三秒放低手

就算無做都唔好再攻擊佢唔該
初選嗰四個要吸納埋佢D選票㗎

咁就被人binc

佢啲選民會轉投比邊個？

佢都話明尊重初選 仲狙擊佢做乜

你問兒登仔

何啟明？

連登仔又炒車

共狗嗰邊好興掛「民建聯、工聯會」雙牌頭出選
何啟明掛埋「民協、民主黨」雙牌頭出選
吸納埋投黨不投人嘅老一輩民主黨票源有無得諗？

同碧雲講聲對唔住先啦，屈撚錯就話咩都講一聲，求真精神呀屌

或者搵big雲站台拉票？
驚變死亡之吻

但係唔妥碧雲嗰D多數本身都唔會投何啟明？

屌佢唔舉手勢嘅，欠雲姨一個公道

票源接近嘅

Big雲終於做翻啲嘢！

斷章取義人云亦云
過咗成年都仲係唔識fact check
冇進步過

我都唔明，人地都唔選囉，仲要繼續抹黑佢做乜
話晒都同過路

啱，唔認佢功成，都由佢身退啦

之前屌柒佢係因為佢理念同做法已經過左時，已經唔係我地宜家要既野！不過佢宣布退選之後我對佢只有尊重，放棄咁多年的努力唔容易，佢不再選再挑剔佢都無意思
大合照之中大部分人都唔會再喺下一屆見到，一個時代要結束，除非有人死唔斷氣，收左山仲成日出黎鳩噏，如果唔係拎舊人出黎binc係浪費時間

推。還雲姨清白

是其是非其非

Big 雲

邊會，連登以外，好多上年紀睇民主黨嚟投

big雲不如選做黨主席啦

唔止狙擊，仲要唔fc就Binc

黨鞭？
根本啲做咗咁多年嘅老電池，要退居幕後

上咗年紀嘅投撚晒獻世派

Brother好野

我係絲

唔緊要 錯咗就認ok

認錯，仲要養成FC習慣

推
唔好好似藍絲咁斷章取義屈人

push

連登仔今次會點死撐

實話民主黨抵屌

擺撚明hk01 做鳩佢玩分化
正常記者影相會影好多張
佢點解特撚登淨係放呢張相

立場都係放呢張
相就影咗㗎喇，但片都拍埋，睇晒先評論都未遲，唔使將個人喜惡凌駕理性

再者，唔做5.1手勢又有幾大件事呢

知道啦，多謝幫推

Thanks for pushing my post

多謝你指出真相就真
依家咁多pr

好似因為當時未齊人？慢必未到？